# Подсчет количества объектов
<table>
  <tr>
    <td>Тема задания</td>
    <td>Практика Assembler</td>
  </tr>
  <tr>
    <td>Срок дедлайна</td>
    <td>04.10.2022</td>
  </tr>
</table>
Написать программу для расчета приближенного значения квадратного корня на языке Assembler. Для задания числа использовать память. <br>
Для решения задачи можно использовать два подхода: <br>
<ul>
  <li>Использовать формулу приближенного вычисления квадратного корня(пример на python в файле <a href="https://bki.matecdn.ru/-/b3265243-8aec-4d16-b3ea-d521cd56c8a6/sqrt.py">sqrt.py</a>)</li>
  <li>Использовать команды математического сопроцессора(coprocessor)</li>
</ul>